未來方向?

麻煩可以的話 用幾分鐘時間睇一睇 認同既就拿拿林分享開去 為接下來既運動鋪路同埋定清方向
相信大家都好唔想今次活動以政府冷處理 最後失敗告終
我地輸唔起第二次 所以唔好怕字多 因為字字都係珠機
其實依加既戰線會放係不合作運動
其實我都講左成個幾兩星期
只不過係無人聽
上面既人講得好岩
其實勇武同警察 從來都係一場博奕戰
講既係兩個重點
1.邊個出手先
2.邊個重手啲
心水清既可以留意到 所有所有既新聞 言論 都只係環繞住呢兩樣野
係無人 我重申 係無人
會考慮你係因咩信念出手
只會睇當下有無事值得你出手(這就是主流市民的意見)
(簡單啲講 無人會因為你覺得政府警狗點衰點無得救出手係正義 只會覺得政府呢幾日咁溫和你地仲衝擊係匹夫之勇 係浪費二百萬人上街既成果)
所以 係警狗政府打溫情牌底下 假如勇武衝
就姐係我地出手先 蝕章
如果我地出手先 可以換嚟對家出手重
咁就係我地賺 (好似612咁)
但係 佢地轉打溫情牌 就注定佢地唔會再任意用出手重呢種方式清場
取而代之就係我地無理衝擊 我地班友仔撩事鬥非(輸民意)
所以 我地要將焦點放係唔同既地方
就係不合作運動
不合作運動 係絕對合法 同時最有效既方法
因為遊行嚟講 其實除左吸引外國注意(而外國已經一早注意緊了) 跟本無任何實際作用 你見林鄭啲咁流既回應就知根本無用
但不合作運動除左比市民表達意見
同時可以從實際 例如經濟 交通角度影響社會運作
當市民(雖然我唔想認 但係佢地都係香港既市民)既衣食住行都被影響 姐係佢地自己都被影響到既時候
先會有實質既籌碼同佢地談判 (你地見美國推香港人權與民主法案之後有咩影響就知)
同時 呢啲不合作運動亦打正旗號 係有原因有信念 而非暴力既抗爭方法
再者 大家又可以試下諗下 警察會點樣對我地呢班非暴力既抗爭者呢
詳情可以睇返過去咁多日警方既做法
佢地唔暴力 就清唔到場 (我地有利)
佢地暴力 姐係以暴力對付我地非暴力 (都係我地有利)
一言以敝之 用非暴力既合法手段進行活動
1. 同政府有實質談判籌碼
2. 和平合法非暴力 (香港人最愛)
3. 仲有機會引到警狗再爆發暴力鎮壓
所以 今次既戰線 就係"不合作運動"
詳情可以參考法國黃背心運動

講就個個識講要限期
點解無人出聲定限期

熱門仲個個都傾埋啲無謂野
淨係識講返件事 無人諗下一步
如果熱門有一半post係傾定期限就好

個人睇法, 佔領到立法會就咩都有得傾, 一定要係71前得到個4樣野, 否則就雨傘2.0